如果你們都沒有共同的朋友，那就給他們留個收件箱，看看他們是否願意聯繫。網絡101：為什麼一起工作比分開工作創造更多機會| Shantel Holder | 2020年9月4日| Essence.com
我到家後不久，一位朋友打電話告訴我，一位共同的朋友在城裡過夜，想出去逛逛。意外謀殺未遂案|尤金·羅賓遜| 2020年9月2日|奧茲
與其他互助組織不同，這些互助組織往往位於人口中心，種子可以傳播到農村地區的人們，在密西西比州、德克薩斯州、北卡羅來納州西部等地都有中心。互助組織展望未來：“我們不希望這只是一種時尚”|蒂姆·唐納利| 2020年9月2日|食客
相反，他正在將投資從共同基金轉移到更具流動性的資金形式，以便在必要時獲得。經濟衰退會讓中國和印度的儲蓄基因復活嗎|帕拉比·蒙西| 2020年8月16日|奧齊
吉姆和我有好幾個共同的朋友，我們經常碰面。當耶穌怪胎變壞時|尤金·羅賓遜| 2020年8月6日|奧茲
他知道我像愛哥哥一樣愛他，我知道這種感覺是相互的。李·馬文的自由帷幔微笑背後的故事|羅伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野獸
由於相互不信任，雙方最終都將自己綁在僵化法律的桅杆上。繁文縟節扼殺了善良的撒瑪利亞人|菲利普·K·霍華德| 2014年12月27日|每日野獸報
但在凶殘的理論家中，當分裂發生時，相似的根源並不能保證相互同情。伊斯蘭國和基地組織準備聯手對付奧巴馬的叛軍|傑米·德特默| 2014年11月11日|每日野獸報
夏普頓指出，否則，他們的一些共同誹謗者可能會暗示他在任命中起了作用。阿爾·夏普頓是從白宮管理紐約市政廳的嗎|Michael Daly | 2014年11月7日|每日野獸
今年早些時候，一位共同的朋友告訴我，彼得在敘利亞被俘。ISIS暴徒斬首彼得·卡西格|尼克·施韋倫巴赫| 2014年10月4日|每日野獸
在表達了一些共同的善意和興趣之後，主人和男人分開了。匹克威克俱樂部的遺書，v。查爾斯·狄更斯
路易斯和德帕蒂諾斯在沒有任何已知的冒犯原因的情況下，默許了彼此的厭惡。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
這種相互不信任必然造成或伴隨著道德勇氣的缺乏。歐洲概覽|霍勒斯·格里利
兩人享受著相互的理解，他被排除在外，一種精神上、精神上、身體上的私人親密關係。波浪|阿爾傑農·布萊克伍德
可以說，這兩個表兄弟之間產生了一種共同的激情，我父親說服她和他私奔。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特